(賽後檢討)2020年度勁歌金曲頒獎典禮[粵] 3

清新版

檢你老母

陳奕迅李克勤古巨基四大天王見到自己以前爭崩頭嘅獎比胡鴻鈞條柒頭拎左有咩感覺
俾我就返去嚟手揼撚咗個獎

檢討都唔會做得好
一樣on99

檢討有咩做得好

由Joey同kay都唔出席 + Do姐開始唔做主持嗰一年開始都已經證明玩完

Tvb同4攬炒，真係香港樂壇損失，
各各頒獎禮都無咁有份量
Tvb唔會有keung to
咤吒唔會有hana /哪吒
各自分家

以前嘅拎獎嘅真係無得比較

請TOMMY CHAN彈結他
得一樣
谷XX同老闆有無做過愛

檢討

DO姐63歲啦。。。要訓

似joey個？

全部睇咪得囉

bosco同關菊英嗰屆之後已經唔惦

shiga條腿真係不得了 亮點

佢有隊BAND架。。。
仲有GUITAR CALLING有佢份

開頭似joey tang過檔tvb

勁歌冇劇咁多人講

曾樂彤好靚今日

Hana 就咁塞個獎比mc 唔該都冇聲
莫文蔚起碼都有客氣講唔該
唔計唱歌都高下立見 雖然兩者唔可以作比較 Hana連比較既資格都冇

算係咁
一晚推到兩個帖
堅離地成十幾集先推完兩個

張振首歌幾好

堅離地算好睇
愛上KY

on9先會開post

套踩過界係咪做完都唔爆兩個
仲話視帝視后
笑撚死人

可能連登仔早左一步睇